有冇巴打用Lenovo 手提電腦?

2年前有部idea pad 廢到仆街

話有優惠比你既len機一定係賣唔出既 伏黎

用緊Lenovo x270 (i5-7200U個部)
student notebook ownership scheme 賣6千樓下
因為不打機(我FD玩到pubg)，淨for project, movie, music。非常夠用
內部零件都實淨，但個蓋易爛

T470P

Yoga book 手寫notes 真係好撚爽
不過好撚細部
跌到二千我就會買多部

Lenovo Thinkpad T570

樓上成班垃圾 大陸後門機都好用 明明咁撚多牌子揀係都要用支那機 果然係中國香港人

冇計， 用開thinkpad 系列，keyboard layout 同mouse pad 位暫時其他機取代唔到。只限thinkpad, 其他idea pad/yoga 都垃圾，lenovo 摺機最易壞（以前電腦公司整notebook rma)

thinkpad yoga 用咗三年，好耐用

除咗thinkpad全部都係垃圾

不過最近Trump 話要制裁Lenovo
咁對Lenovo 用户有幾大影響？

得啦得啦知你有錢
我有錢都買mac book 啦

點會有錢...我都thinkpad都係uprograme買, 5600 蚊...

部thinkpad edge用左9年 冇錢換新機

x1 carbon
檢查過無事 應該唔會爆炸

低蓋會甩螺絲

ok 知你井底 呢個世界得lenovo同mac book

用返你個邏輯, 你出街要全裸先搞得掂

T470

講緊後門呀柒頭 你件衫係咪有後門呀 你咁叫講邏輯?

要講後門就個個國家既機都可以啦

唔好太天真啦小朋友

以為世上得中國先識咁做

Y510P仲用到,等到intel出第一款7nm CPU就砌機

咁中國同美國你點揀?

用緊 4000$ Idea pad 320 i5

用咗5年 i3 個mon都比我壓爛左有少少位置黑左 而家開始lag了下年換

thinkpad x240用到第四年

兩邊都用過

8年前用過lenovo Ideal Pad

宜家用緊HP Pavilion

我覺得差唔多

俾得起錢就用MBP 啦~ 得佢個spec係其他牌子搵唔到

後門係唔會有得解決~ 美帝都搞咁大單野出黎~ 莫講話中國

有，用左7年

我個問題係咩？

無錢就買中國

有錢就買美國

你中文係體育老師教 ?

用緊T440s想自己換個backlight keyboard
想問下淘寶有冇伏？
如果出深水埗有冇邊間可以換？

我部T440s 三年就跪低左
自問都冇虐待佢

x1 carbon 6代

換好簡單

yoga book pro 2
文書 睇戲 唔打機 冇乜問題

用緊x240, 一潮濕就開唔到機
以後唔會再用

用緊x270
我岩岩返屋企都開唔到 吹左半個鐘風扇又著番

我果部應該係個風扇失靈, 搞到windows開唔到機
拎去lenovo維修, d冷氣抽到乾晒又正常返, 佢見無事唔肯換俾我

x270 user

$5999

一樣 不過不失 好係好左大整左3次都唔洗比錢
買左macbook pro 之後當後備

on9 而家lenovo平好撚多? 支那人就係支那人 貪小便宜

因咩事壞？我部都仲好精神，係有時windows update hang咗要等4-5個鐘，之後又正常番

自己買keyboard??

認真？一直粗用x240,除咗因為個hard disk因為成日周圍走震到dead咗d sector之外，保養過一次。未有試過有其他問題。

係

成日blue screen
重裝左幾次windows都解決唔到
嬲得濟換左